[A/I] 新GAME 熱練戰士 情人節神up第二回！入坑好時機 （3）

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:肯刷首抽嘅建議刷隻A+先開始,唔想刷嘅直接開始都好夠打 開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS (by 百發百中)暫時比較多人讚嘅有:

金秘書 (高攻)

萊茵 (神補，但你課夠50蚊美金會補底送一隻，唔諗住課嘅可以狗衝)

海力阿契 (神坦)

熱練戰士 (高攻)

光明(勁，覺醒好撚型)

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士 (滿)
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
之後應該有公會討伐戰，但未開放

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。[/quote]

終於見到5級裝既關 第一波怪都打唔到

新po lm
卡緊4-1~

Lm

LM

想問下pvp啲分 換靈魂石定換紫飾會好啲

有無組隊建議？筱蘿SS +1 雅勒梅絲+1 蘿拉+1 其他S
口罩男同喬得A+

飾品
暫時打關都只係出到2級

冇補師撞到4-3，又熄game等回體

好 唔該哂 驚哂左分唔敢亂換

3-5 A+券 終於無撞好感動

想知打到邊會開5級飾

好想要 覺醒要食佢

新po 留名中A+

推圖top3 之1

引繼果度
Android有得搞的

另外兩隻係乜

你要抽重複先有用喎
同埋覺醒都有排啦 800粒都唔知要儲到幾時

記得跟你打關進度出
如果打到出四級既飾品
就會換番四級
二級關卡就換番二級
唔建議咁早換

開左個頭先ma

咁撚快3-5 買體爆？

你個腳本錄法係咪要就埋loading時間誤差咁慢慢禁制？
同埋an機引唔引到返ios

打到4級啦 好彩

有3A+未

課金課咩抵 如果想課夠400

出4級裝咋 有關打到4級飾品咩
咁開到5級裝圖但又過唔到 會開4定5級

我卡5-4都係開4級

夠你黎試

5-4應該有排卡 第2round都頂唔倒

唔好蝦新手 ok?

all in哂D鑽 財散人安落 養生

我都到4-1 冇哂體

4分50 run 一次
An機去唔到ios

你係5-4第一關都未過到?

有時會出升級石 升級石最抵換

反正鑽都抽唔到好野
咪買體過下關

望到鑽多就手痕

同埋我唔知點解我個組合前期幾好推
我重刷之前咁易卡

估唔到咁快推到第3個POST

重刷前用緊A+補

重刷後用緊B補

重刷之前已經明白用鑽抽無好結果，留返買啲實用野好過

300 神級附魔你地買唔買

an機冇得引ios, 唔想刷了

所以忍撚住 寧願拎黎刷裝

我重刷後無用補直接推

就算課金都唔會益到中共

買 打關無咩跌

冇升級可上唔到ss又卡5-3 開始養生玩 課卷打裝算

啱啱開始睇依套漫畫
幾搞笑
大家等回體可以睇下

重刷後就變左咁樣

多左咁多隻

係 你過倒？

未重刷前

呢個真，市面太多支那廠

無左隻A+肥閪當堂順晒

想問有冇神級卷用過落藍色既裝到 有冇套裝

想知邊個殺熱練

我都唔知
隻驚入面無一隻角同個女人似
白色長曲頭髮

岩岩課左200蚊果PACK
A+ 券中金祕
齊隊了
濃湯寶 金祕 萊恩 夠玩

歐洲人同我地啲非洲人無得比

夠晒啦 補輸出坦都一線

重刷一次多2隻
再重刷幾次未齊晒

只睇開頭，未睇到後面
期待有人答係無名，哈哈

睇左知道點解咁多人升筱蘿

夠啦唔會重刷

打到2-4 已經卡關 係咪要升多幾隻用嚟刷裝

唔係無名
不過廢事劇透咁多

因為抽唔到第二隻坦

4-3 開始打到5-2 佢phase1就死咩都無做過

刷裝比推圖果一隊先
Pvp後期野慢慢再搞

睇下d覺醒圖就會知

我綠補 暗法 無名 筱蘿推到5-1
由4開始已經係為左比無名儲技而生存

睇到20 幾正

無名得咩
我個隻好似幫對面R痕咁

完全體熱練真無好型

屌 講完即睇
知邊個了
覺左幾索

好miss得喎
輸出同暗法差唔多

暗法=A+暗黑？
咁佢傷害都幾低喎.......

一打完呢個就推完5-3，奇蹟

無名輸出係同暗黑咁上下

但係我依家差唔多嘅裝
暴風雨都會高過無名2-3K
暗黑真係得咁低咩？

利申返大概係8k同10k嘅分別

過唔到 咁唔試打了

有5級紫裝跌，等佛系過關

8同10 我覺得差唔多，呢兩隻打到呢個數既時候，金秘書已經25-30啦

慢慢合算

想問下你同另一位巴，過5-3 隻坦咩數值，睇下我隻悠羅係咪差咁遠

我都過左5-3 又係卡5-4

我要咁先過到

我上雙打手 一坦 一補 速清啲怪 隻坦開到招2技多數穩過 5-4真係未開死左

要人帶升

買

18號開始有公會戰
Lihkg戰友們注意

我果隻8600血 677防打5-3 第一關都過唔到

暗黑半輔助
降攻降防恐懼

申請左LIHKG 抽隊入
名： IT David

5x%減傷

呢隻首抽如何？

全驚最勁好似係

我都啱啱睇到
大課長

邊度睇到

公會戰個格
你指細睇佢多左日期

嘩屌 拿拿林衝進度先

件甲 字頭係咩 金色既

一日未抽到補 一日都係雙坦雙輸出算

想知點解有閃電

品質

5-1最尾果間都過唔到。。。係咪我有問題

最上級

其實公告有寫

pvp咪係

公會仲有我地HKers呀
不過者時滿左

大家記得點火呀

變左超2

神裝

Ching 第幾關打到5級裝？

咁都比你發現...

5-4
暫時未有人過到

真唔真呀。。。啱啱洗走左

PvP 我都唔識用

same 完全唔知點解要練 可能係因為要覺左先勁掛

但推圖廢 後期抽到咪開心仔

單單係射後面已經有pvp價值

真，競技場頭幾多人用，不過用黎推圖我覺得唔係top

到完場都射唔死對面隻後排 咁仲有冇價值 我都唔理解
可能我錯裝掛 之前以為谷傷害量 黎緊試下谷爆擊啦

喬只係pvp勁 但要後期有裝覺醒晒

似速射爆擊流
被動大多普攻同爆擊觸發

專恰補同遠距

推圖唔會想用，我ss左都係咁話

推到5－1停左

無課卡5-1 請教下大方向

好似幾正返到down 黎玩

覺醒左先勁架

佛系過關

咁冇計啦 覺醒應該都唔係好關我事
人地又係卡5－1 我又係卡5－1 宜加9唔搭8咁

5-4先係地獄
分分鐘係A級既盡頭

升下裝又另一個世界

坦唔住又唔夠高攻 裝我諗已經係8成極限
應該真係英配搭問題 慢慢玩等推高lv睇下過唔過到啦
再唔係等佢出還原卡／我再抽到另一隻dps先算

課金過關

你咁答就實在太好喇

邊度可以睇到？㩒唔到架喎

點解隻game轉唔到繁體字?

有繁字呀

圖鑑有得睇

我睇左覺醒圖啦
知道左答案呀，點解要比我知道

好！等回體

Q:點解改唔到中文？
試下佢叫你restart個陣唔好㩒ok，直接kill app重開

睇到暗黑用付費道具笑撚左
正宗課金戰士
唔夠打就課到夠打

其實大陸漫同韓漫
哩種打機入game既漫畫唔太喜歡

但哩隻算好少少
唔係一黎就黃金白金黑金
段位幾多幾多

睇得多哩啲會想死

打洛去你地係咪有石都會照抽

抽到修武 開唔開波好

唔抽

嗱,我冇劇透㗎

無課手持7500石，等新up先抽

你重有課金既空間 隻GAME無咩技巧
一係時間 二係金錢 三係時間+金錢

抽完會想棄GAME

首抽完再抽多3獲已經感覺到

搵完都唔知邊隻既

抽左萬五石 唔會再抽

你睇多次啦，唔可以得我一個人中伏
最索果條

卡左係5-3咁我慢慢打下裝先

隻game d A+女麻麻地
A周倉美杜莎，C水水仲正

去到5-3now
我多你一隻金秘書
隻坦D裝都無你咁靚

你火力唔夠呀？比你睇睇我兩隻主攻參考

恢復量係指 被恢復量? 定補師 先有用

前人既教訓
我岩岩又手痕兩抽全藍

用鑽抽不了

金祕書 +1 ?
+1係升左技能?

申左光時 id:niy

無a+補好慘

課300蚊就有

無撚有錯

係呀 抽到重複

Btw你把5級刀點黎

好緊張，準備過3-5，又有A+抽

祈禱唔好重複

買料合咪有

5級槍出貪念
屌

3-5 中修武

好彩無重複 但唔係補
唔想課隻萊茵呀

中竹槍 垃圾

課啦

修武 濃湯寶 熱練 差隻補

我覺得唔錯

D技好似幾勁 可以一試

用落幾好用

好用係邊 我入唔到隊
不過應該打空中花園/材料副本都用到既

大神話好用 咁要試下

打左兩日都出唔到藍頭

無課 主線打到邊？

應該同金袐差唔多,不過唔同賡

屬

自貼下先
開game廢隊玩左幾日，尋日重刷濃湯寶起手
課左300+199 兩個禮包，岩岩過完3-5
我諗推圖都算齊隊，之後都唔洗再課
d鑽會拎黎買神級附魔 + 升星石 (300鑽10粒) + 買體

暫時係咁

公會入左HKers，有冇同公會既say個hi

咁撚正 我見無乜人講仲以為垃圾
我金祕+竹槍都有

我都係

家陣唔落補 落隻法師都推到4 但5應該唔得了
再無補我要考慮萊茵

4-3
依家等回體刷裝，另外仲有16張券

分享下先

同公會Hi

打套藍裝都咁L難
第時如果有神裝要刷就真係粉紅色乳頭

金秘>竹槍

金秘被動勁太多
攻守兼備

無錯，金秘第一

點解升隻補上ss先

hello

請問覺醒邊隻先好？
覺醒用800藍石最好？

推圖好似易啲

4隻50碎加800藍石 全部都要

2隻任意A+，2隻指定，800粒升級石
加油

大家空中花園打到第幾層？
卡咗喺34

竹槍被動全攻

咁覺醒其實好難

咁你試下SS左佢，測試下勁唔勁

係 0課幾個月先覺到隻

冇料升

呢度係咪得我咁奇葩

但係覺邊隻好？

自己玩得開心就好
玩online game下下同人比會好累

好合理...玩幾日就覺醒到，就唔係放養game係速食game啦

呢隻game好養生，零晨買體打哂就全日都係放置

想鬥廢歡迎搵我 第一個留名開始玩嘅
唔知有咩好rush

隻歐拉我打到上4-4先棄

而家卡左係4-1

歐拉勁啊
對比過其他A補好似佢最高攻
我有抽到美杜莎 但係計埋計埋歐拉應該一招補技都多過佢

冇A+補佢算唔錯
有萊茵就另一個世界黎
萊茵補3秒係差好遠

想問25層隻史來母點打
唔比用補C 補血

絕對係啦 上面好似有個巴打同我差唔多陣
佢多隻萊茵 推到上5
我都仲卡緊4-1~

打30層抽啦

你地有無每日買體？

買哂

買體買卷好過抽 我而家抽到乾塘好後悔

無A+非重劍過唔到30層
過唔到30層無得拎A+卷

漫畫幾好睇，有d特別

瘋狂修練

信用卡 ready

唔夠打咪囉券扔死佢，等時間到者

快手打埋d材料副本可以整5級裝

點解刷極關都冇藍裝出
我屌20場先得一件
仲要著唔撚到

5－1 最後果關咁難打
卡左大半日 一過左 5－2 直過
終於可以刷指虎 唔洗再用3lv

掉裝率係好撚on9柒低

補番圖 冇一個隊員用撚到呢啲甲
著撚到

熱門輸出角都係著皮甲

一關12體 掃蕩卷又用晒 體又冇晒
依然卡緊主線 on99

我覺得咁樣先有耐玩性？
你要所有野刷到差唔多你可以最高既極限先俾你繼續推到圖
好似幾好呀

咁咪打下支線？有時支線跌裝都ok

冇打過
主線放棄下先
作為無課玩家 進度慢慢追

想問下巧克比比勁唔勁?
抽親都係支援角...

但將機率低同耐玩度綁埋一齊係低手做法

雖然我同意唔應該太易取得，無左個稀有性

我相信中階角都會打得過既，係無高配咁快
而家佢最狗係隻補，除左隻史萊姆其他明顯差一皮，引鳩人課金

其實有時真係推唔到／隻補廢可以試下唔落補

歐拉好過美杜莎？我而家用緊美杜莎推到4-2

睇裝啦
我歐拉高美杜莎100幾攻啊

材料火關12層過唔到

5 章應該無可能唔落補

我卡緊4-1，送果隻a+坦唔多夠頂

依家送600哥 快d刷靚個ac

一樣

我咁打完隻坦有一半血，係wave1最難頂

哈佬

你要升S先 呢隻唔升唔得

我用海力加送果隻a+坦，刷下裝屈血撞死佢

好L想要海力

神坦
藍裝lv4 好想要

推得咁鬼快既
留名

因為大家都好快用哂D 體

有無人玩緊隔離隻異世界女神
有無比較

果隻玩左幾粒鐘就放棄左

棄左

抽完莉莉絲 加百 火鬼 就棄驚了

其實兩隻差唔多 都係日日買體作業升戰力

異世界卡關升戰力方法好多 會多少少野農
依隻相對簡單d

呢隻刷裝就過

果隻支那驚嚟，唔使比較

藍裝要用大量體力換返嚟

極速del左

4lv 藍指虎 很想要

收到 thanks巴打

刷到個新ac, 舊嘅聽日allin

合左8次 最後兩把都係下級 我屌

下級都好高攻

升莉拉定金秘上s先好

金秘啦

坦咩？我見pvp好多都用返送個隻

惡夢同支線係随機出?

有冇大佬過左火17同暗16

惡夢唔知
支線係每過一個細章就會有新支線可以打

惡夢隨機同限時

支線有number既
應該擺住先都得

咁過唔到細章咪冇支線打

首抽要抽幾耐先有A+ 抽左成個鐘

無錯

算易喎...同埋首抽刷好快

岩岩合兩件坦V鐵既 一個頭一個身 兩個都上級 睇黎我係合裝比較歐洲

火17過佐 暗16過唔到 持續扣血好痛

大家有石會抽定係回體

條鏈最上級金色

岩岩發現其實用鑽刷材料都幾抵屌 裝刷500體未必有件正 但刷料就一定合到好野 聽日又要買滿埋刷料嗰邊 1000+500鑽

100%體
一件神裝抵過一隻A+
A+買A+卷就有
裝無

隊唔太差 其實就唔洗再抽

宜家等每日抽 & 卷抽就算
鑽又要買裝又要商店買升星石又要買材料，唔係好夠洗

今日先開始玩，已卡2-4，有咩建議

係 同金幣都唔多夠洗 V裝強化一次3k 上個+8 都無40-60

建議再刷首抽

2-4 人人都會卡一野，
You are not alone

幾多戰

屌 差少少過到5-4第2波

重刷啦
會課400$內拎隻補既話
Plan A 臨再加 金秘書/光明/熱練（3揀1）
Plan B 金秘書/光明/熱練（3揀1） 再用送既坦
完全唔課
抽個韓秀就起行啦
個人建議

臨真係坦到on99

頭先無睇 一直過
而家31 我估頭先大約24

你意思係咪商店，用鑽買材料？

過左5-3了 升左1LV無啦啦就過左

?

法國只要捱過到第一波就夠

鑽唔建議用黎買 買次數刷既比較多
之前商店成日金幣出白料同綠料我有買 然後刷唔到裝時咁岩合到就即可佐 但岩岩發現買白綠料已經無乜用

2-4真係好撚難打
第一個樽頸黎
我首抽金秘書+海勒
但都坦唔到

最後用暗黑既課金之壺
有一分鐘時間比我，咁就過左
但銀包輕左好多

一直都有買
反而體真係冇咩好刷

而家31萬戰 換晒啲V裝
頭先打時應該係24萬戰

新號要忍手唔再用石抽角

仆你個街3-5 咁都重覆

24萬戰過左5-4?
我30萬都未過到

咁大大，建議下啲後輩
商店有乜係必買丫

刷體要升lv姐

另問，仲有無公會有位

合5級料 升等石 必買

做咩重刷

神級附魔都可以買啦

岩架啦 裝比晒坦 同比打手
體力刷晒比隻坦要既裝
等3-5 同30關抽兩隻打手角就fit
如果咁玩 玩藍陣幾好 直接比得星補師 奶到仆街

DABINLO

隻羊好廢

24戰過火17

一陣試下過先
咁暗16你打左未

暫時只係買升級石咋 其他睇定啲先 神級附魔都可以 但買但又唔捨得用 所以咩都無買 啲鑽用黎買體都攞命

咩陣？

濃湯 金秘 光明 史補
本身第四round濃湯準備死 比人推後佐 變佐金秘頂佐陣。然後又補返血

哇，好難估你頭先講咩

咁多補 無輸出...

灰到想重刷

我發現戰力未必代表太多

PVP頭十有個15萬戰
但佢雙奶一攻一坦

都係原生A+ 勁角

我都重覆中熱練

首刷同3-5 都出補慘d
定重覆慘d

V級裝都唔神附?

頭先佢問我幾戰過17 我tag錯佢個回覆姐

靠卷睇下抽唔抽到

佢用邊隻做攻同坦？
我想講羊駝打pvp好屈
只要唔離開佢個大技圈圈
補勁多血

無神附 我遲玩佐一日 玩兩日都有V裝
感覺好快會遇上更勁既裝 所以唔捨得用住

羊counter 袐書依類擊退角

過圖自動成日1放完技就去下一版

我都係遲玩左一日 之後又hea玩一日先爆

右下兩個要買？

升等買 上級唔好買 買都買神級

有冇公會有位

我覺得黃陣幾勁 本身想濃湯 橋 巧克 羊補
但抽唔到羊補又已經升晒其他做ss先放棄

有海力仲用唔用臨好？

我諗海力唔可以做單坦 除非雙補？

一般召集原來都會出A+

免抽

下級靈魂精髓 點拎架？我得果70粒
抽A角？double A角？
定抽到A角而唔要佢洗走佢
睇唔明佢段野

全SS?

仲有無公會有位呀?

要邊隻

英雄圖監 A英雄 重抽到既可以換

雙補打穿火17

比著我都難揀 差暴風解攻擊buff 但隻坦又成30碎

我諗純坦+羊 加兩隻高攻遠程 pvp會唔會好屈

佛心遊戲
今日免抽又係A

有新簡新啦
開圖鑑加成 碎片慢慢儲實有既

支線

我都過到火17了 戰力硬過

係 咁岩巧克同橋都高攻 但未用過巧克 睇唔明佢啲技寫咩 橋後期堆攻速可能好屈 加上濃湯s佐 羊補多8% 兩隻打手又多8%傷

重覆A可提取下級精髓

暫時兩坦一補一攻

A+ 好似係50碎

擺明係fake 我睇自己都係十幾萬＿

如果抽到羊補我都打算放棄晒啲ss 重新儲升級石 轉玩黃隊 感覺比較勁

想問下而家最好嘅首抽係咩？

其實4隻同屬能力會加多幾多？

黃隊睇係好勁,但係好難抽齊

尤其是隻坦

黃隊齊角係好勁

好難講最好 但玩佐兩日心得 就去望望自己想玩咩色隊比較好 本身首坦（圖監頭三隻）同色加傷加補 覺醒又一招
雖然見排行榜上無人用死同免 同小課玩家拎埋嗰啲屬應該大幫助 性價比最高就一定用送嗰隻坦 再抽A+藍既補/打手 小弟愚見 純分享

感謝回答

計埋免費有7抽
聽日all in 暗黑

S佐就全隊傷+8%補補回血多8%
另外再覺醒就三隻都唔同效果 睇落藍嗰隻最識回血 黃pk 紅減益似過圖

想問邊隊係黃隊

歐洲會長

打到上4-3第一場就出v紫武，但用唔著

其實50碎都好重要
用黎覺醒用

名下面個標誌 紅 黃 藍

求公會收

原來係咁，唔該哂

800升級石...睇定啲先好覺醒

5-2易推過5-3咁撚多既

易推過5-1先岩

用緊濃湯坦，但喺莜蘿抽到+2
轉唔轉坦好？

過左5-4
冇野係臨坦唔到

我都係+1左，plan定如果再抽多隻就要留碎黎覺醒隻濃湯

邊個位睇同色加乘？

HKers 岩岩踢左一個位

技能

就打到第三章 連a嘅補都冇點算
但有雙a+攻手 加臨 唔想重玩

課

我會用暗黑 羊 濃湯 雅勒 筱籬覺醒算

你已經有神坦 課金換隻補就得

主要係三色坦角升階之後會有

如果想玩純色隊，各屬坦好似必須，另外水隊升爆後好似全隊加乘會多啲

無a補又唔打算課真係難搞 一係用b補 一係加多隻坦 然後頂返排 專心刷下裝

睇下3-5張a+卷中唔中到補

cls 5-4滿血過 5-5第一波就訓左

又爆左，傷心

屌明明用同一把武
個攻擊距離都會爭好遠
A+莉拉同A朴主任都係用單手劍
但隻莉拉會行到好前 隻朴反而係中距離
隻坦未死隻莉拉就沖上去死9左

Thanks 巴打

睇漫畫咁，之後應該大把角出

卡關3-2 啲裝好唔齊右邊第二隻坦 +2姐 過唔到 可以點做 啲鑽留唔留好

朴主任其實幾好用

周倉同佢都好用
見到隻莉拉成日沖上去吸傷再死9埋就把火

卡5-3之後既生活真係好養生

我岩岩睇完22話

係咪莉拉無比裝 我之前都係用佢做副坦 高傷又坦

刷下裝先囉，刷兩件就過到嫁啦

A我鍾意用排名No.76

咁岩合到把5級鎗
Fit哂

幾好睇
出紅心打手我會忍唔住重課抽
好撚型

我卡5-2就無試陣

體力都唔買
買素材關合武器算

人物型有排出

5級武要成4千蚊強化一下 就破產

真係幾好睇
雖然我追得好慢

唔怪得推關有隻王係呂布

識貨 呢隻同下面隻火法都好用

係wo 紅心打手未出
瘋狂斬人手指

唔係啦
本身都用緊隻S朴 岩岩過左30層抽到佢
即刻升返佢S同D裝都即刻轉移左過去
屌好想抽中用槍 咁岩有把V級槍

好想出爺爺好型棍

得筱蘿一隻紅坦

但係一隻紅屬嘅A+都無
慢慢等下幾時抽到其他坦

終於過5-4

早你一個鐘

已棄光明 轉玩熱練

有冇公會收新手？

周倉同佢邊隻好用d

A+咁撚難出

我由第一日玩
除左首抽就未抽中過

點解啲人咁多隻覺醒既。。。啲升等石點先有？

課佐好多錢

有冇工會收留下小弟推到4章

重研究緊到底邊隻坦最坦

一定係濃湯 唔洗諗其他

試緊隻臨 岩岩過埋暗黑16

我咪用緊臨囉... 濃湯係強化版

原來個ego活動姐係打王

巧克力皮皮2技幫人加30%回復率？
Ss後變降低17%？ 定直接變debuff

巧克力皮皮ss後咩治療減少增加17%
但2技明明幫人加30%回覆率 睇唔透啊我屌

應該係減回覆率
佢google直譯咁
好多都有少少錯
總之debuff

搞唔掂，一隻莜蘿S坦唔住
3章都推唔郁

S韓秀雅 S光明 SS金秘書 S莜蘿
莜蘿已經係最高戰力
最後換走光明，走雙補

S韓秀雅 A果凍補 SS金秘書 S莜蘿

所有野都好推左
究竟係光明垃圾，定莜蘿唔夠坦，定韓小姐奶太細

刷下裝再算

好傷心，無得用光明

紅隊差隻近攻, 黃隊就差隻遠攻

莜蘿要SS先坦啲 多5%回血
光明推圖唔勁 打王先勁
A果凍係邊隻

熱練

cls隻驚啲A+難抽到
得首抽隻金秘書 然後就冇再見過A+
去到2-4已經推唔到

咁都過到4圖
暗黑好強 最強輔 buff/defuff 驅散
建議一定要有隻係手
Pvp都強 buff/defuff同時發生個效率好大

最好雙A+起手
起碼叫3隻
最好唔重覆位置

係咪已經要重生

sorry冇㩒不推文

如果你唔課隻萊茵
重生係最好
多隻A+差好遠
而且有A+強補/A+強坦成件事差好遠

但雙a+垃圾我情願金秘書望佢遲d屈到隻臨出黎

好難中 咁不如一隻A+加隻臨首抽
應該易過雙A+

你抽埋萊茵？

我想講臨最癲係
再抽多兩隻 強化一次已經再多5％ 減傷

吊 30層中左竹槍
好想要暗黑 聽日ALL IN

60%減傷坦到仆街

抽唔中 無計 巴打4ss未

玩左成日, 卡緊2-4正唔正常

忍唔住課左

佢坦過 什湯？

卡2-4必經階段
升下裝 儲齊裝就會過到
咩陣

會唔會係你隻 濃湯 勁

暗黑我都有一隻，我S左光明
有少少後悔，係咪應該S果凍同暗黑
本身差隻坦，無得講

有冇巴打用iphone11都有呢個問題
黑色會擋住左邊D字

又無體又無補 裝又難刷

同lv同裝同技湯坦啲
但臨易抽同易換碎片易升技
睇你點睇
湯招盾多30%已經不死咁濟

都係 濃湯寶坦住比時間佢出技
相輔相成

似唔夠裝 坦唔起 輸出又輸出唔起咁

係咪要刷2階裝先?

最好唔要空裝 近攻要齊裝
企後排既齊攻裝就得 升晒+6

水副本

你講得岩啊
雙a+垃圾開game, 途中抽多隻a+垃圾
打到3-5 抽多隻垃圾
最尾我都係重刷隻金秘書開算
位就得4個，n隻垃圾都係垃圾
a+慢慢抽點都有，但勁既a+ 難求

3-5 30層 兩張都抽哂..都係抽唔到補
諗緊係咪要課隻補

想問下大家會唔會買體
我見要成一百鑽好似唔多抵
另外有冇巴打公會收人

買體最好

咁一日咪用成千鑽

呢個game啲鑽好似點用都好唔抵
眨吓眼就冇咗

抽一抽又三百鑽 重要抽親都垃圾冇保證

頭幾日係咁

幾時出打錢副本

D 機率真心

有冇話要整邊款武器好

係咪gm黎架，我見頭幾名都幾隻覺醒

唔係海力最坦咩？乜變左濃湯最坦？

漫畫入面海力個人特性應該最坦

合個d有分

海力係控坦黎 減傷唔夠濃湯多

玩左一日淨係抽到d咁嘅野。。。而加卡關應唔應該重刷

有坦有打手有補 其實算唔錯 3-5同30層 A+用佐未？ 未可以睇埋先

唔係啦 大約兩千蚊到可以覺醒一隻 大把人用雞幾野打機

過佐水15未 岩岩過完合佐4把杖 都一般般 但叫比四級武勁

有無手足神的遺物抽到約克城的貴族皮鞋
大約1lv多幾多料 想用鑽洗走舊既去抽佢

150買藍料都抵，除非打到17層

水。。
我5隻ss ban哂

我都係 換佐啲a+ 換埋裝就過到
濃湯 橋 巧克 韓秀 得隻濃湯ss其他只係換裝同滿lv 就過到

星期一先過水
依家刷緊5級劍俾熱練 冇武器屌

係 如果有用法師 入定 大水晶同塊木 一過完水15 就合得補師法師V級武

兩千蚊hkd or usd?
唔夠升等石，唔知點先夠800

熱練同光明你用完覺得點
頭先過水15用A+巧克 唔知點解感覺勁啲
同一直覺得光明好一般 強化多金秘書多1 而且裝靚好多 但過圖同金秘書傷害一樣 唔知覺醒會唔會勁返 但ss黎講好似好一般

Usd

想問下你地會唔會用鑽石回體？

我會 如果唔係一日玩得嗰幾場

抽8000鑽都無A+...個機率真係痴撚線

抽過萬五都無靠A+劵出

無課到5-4又卡

有冇巴打過左關分享下陣容

而加卡左係2-4。。。
"3-5同30層A+用左未"係點解 唔明

過左主線3-5 & 30層空中花園
各送一張A+券
算係佛心啦隻game

佢抽野機率西無問題

最仆街係出裝都西😵😵

課長

[img] 有無咩建議

點組隊好 有冇咩建議

我都卡緊，應該就合5級紫升上去

有坦有補無輸出。推圖都推唔郁有來恩、濃湯唔想重刷。

3-5同30層都過左?

我會揀 濃湯 蘿 做雙盾
無名輸出
萊茵補血

未用過無名 唔知夠唔夠大力

卡緊 依家變左體力有剩
主要都係刷合裝備d素材

岩岩出左把紫上級輕劍無人用到

痴線 3-5中左來恩 唔洗課

咁熱練呢 輸出唔會熱練好啲？
有諗過濃湯做坦 熱練 竹槍雙輸出 萊茵補

一轉up第一次就出
當然前兩日20抽乜都冇

咁樣雙黃雙紅 濃湯招被動加傷加治癒8%可以比埋竹槍

未，差唔多推到。卡緊，抽埋呢兩張A+就知個帳號仲玩唔玩到落去

識讀心既，我合四把先有把下級

岩岩抽左6張券乜都無

好彩都合到把中級槍比金秘書

好在17層 d料都跌幾多

不過過左六日又要等岩素材開

合左兩把輕劍 搞到又要玩番熱練

卷邊到買？

仲有無建議

8抽集氣

有無十抽補底嗰類野 定係夠石就抽得？

但如果抽中重覆就

更熱愛遊戲了

2A

如何

就重刷啦

都係濃湯 萊茵鐵膽
輸出就熱練 竹槍

無保底 你有運一般都會出A+

無課？

Same ，兩抽中，up有感

0 A 0 A+

加多句無運30抽都唔中

有課

中咗暴風雨，係咪冇乜用

你望下上面啲撚樣

同你差左15萬戰

Pvp有用既
無乜A+廢 睇你練度

其實2補+1遠攻+1坦會唔會推圖勁啲?

呢個陣卡緊4-4，刷裝機率太閪，刷咗兩條體都無好野跌，想問如果想刷料整裝應該打邊屬先？暗屬頂盡推到12，其他屬未有劵推，有冇咩辦法？

有冇公會而家有位
啱啱開始玩

課左幾多

呢個陣起碼推到5-4
刷裝啦
先升坦裝

睇你邊隻坦
遠攻夠力既話都OK

今晚競技場有野派

諗緊爆爆唔石升高D

11點？

睇到呢度笑左

盡咗力刷，都係咁嘅款
係咪要換哂啲綠裝先？

過關好似送好少石

pvp有時勁過袐書
btw 光明其實應該係用黎打EGO活動

有冇巴打可以話我知錯左啲咩
我明明整左魔法武器比佢
整完但係又唔啱洗換唔到

武器要用魔法棒

我整呢個啱啱啱
整完換唔到落去

1/3 機會出，同埋唔洗整啦，好快用到3級裝

我都覺啲裝好亂 有時打到原來裝唔到又白開心

本身推圖用緊上面果隊:

宜家改做下面果隊:

雖然由蘿轉竹槍由S grade 跌返去 A+，戰力爭2萬 (兩個都廢裝)
推圖反而覺得順左 (4-3開始隻蘿已經每關1st wave就死，轉左竹槍反而全隊無人死推到5-1)

我覺得應該係濃湯坦度好夠，全game第一神坦
1坦1補2輸出 反而好適合佢 諗緊儲石升竹槍上S先定直接儲上萊恩SS先

修武加竹槍佬可能有奇效

個人認為
輸出嘅優先度最低
比我揀升嘅次序會係坦>補>輸出

差成十萬 睇黎個5-4真係有排卡

坦是但打多件藍
補用藍lv4武
金用藍lv4武
肯定過到4-4啦

棒棒唔同杖
你合成就知，辛辛苦苦打到料合埋一堆無人岩用

S莜蘿 坦度唔夠
要靠兩補吊命，卡4-1

其實
有坦無輸出，同
有輸出無坦，其實一鳩樣

唔該巴打

Thx 巴打，首先，我要刷到先

我卡5-4仲一隻SS都冇
無咩我都係出返去先

臨幫到你

想問有咩a角好用

有冇巴打公會收人

臨

推

我都想知

可惜我連臨都無

有冇人分享下有咩A級勁?
周倉,朴主任 輸出都OK
臨 就坦

好

輸出有無咩係好用？

我抽極都無金秘書

輸出求其一隻都得

最緊要隻坦同奶夠大

有無公會有位夜晚夠12個鐘

坦同補要夠top
輸出是撚但比隻原生A+ 就夠
都有少少分別既

吸血鬼 坦
空中花園有d關ban撚左重劍
我就靠吸血鬼

刷咗兩個lv都刷唔到枝藍IV魔法棒
想整個III 頭盔頂住先整5-6次都係甲

力推巧克力皮皮

補得來因。課左50美金拎

舊ac allin哂 6000幾石 +10卷 0a+

正常操作

依家儲卷同石 坦或輸出英up時抽爆佢

allin多數冇好結果

我衰隻坦，又無 臨
想問下隻莜蘿升做SS係咪爽啲？

想問4隻角都同屬 係唔係勁D?

係 坦有傷害buff 補有回血buff

做好重刷準備

又唔好咁講。我都升到SS

推到5-4

有冇巴打過左暗黑16可以推介下有咩隊

其實大把人都係用緊莜蘿 不論PVE定PVP

角色池唔夠深真係好難打材料關

咩隊，影黎睇下

睇你有冇其它坦囉，但其實佢唔差。如果你有韓秀就仲正

唔重課係唔係唔好諗覺醒...要求高到

升晒有人既人上ss就算？

筱羅

金秘書

巧克力比比

韓秀

我兩補一莜一朴主 全s
推到5-1
你試下塞埋IV戒同鏈落隻莜到

卡2-4應該點做好
去返邊關刷裝最好

之前唔知咩關定寶箱定支線個d跌左把紫V槍
但個時好似係打到4關
隻A周倉無升過都輸出過過s英
把武真係好重要

武就真係好重要既

唔好提了 5-4出紫上級拳爪 我屌

悠羅8千5血，500防都係phase 1就死

不停重覆，想死呀

想問合裝 係咪無得揀
4件隨機合一件比你?

重覆四隻非到咁

你最尾課左咩包

新號頭7日果23+208 加活動 68 加 每日效率23 啱啱好50分 同最抵 最多石最多抽

同我個課法一模一樣

不過我課埋每周果個

留黎覺醒

刷裝好似好過整裝？

首先要SS4隻，再覺醒
60x4 + 160x4 +800
天文數字

打到4-1就卡，邊到有紫裝岀？買哂十次體係咪無嘢玩？

Rich

搞到我都

想問下支線任需唔需要即時解左先？會唔會解解下主線就打唔返。

有萊茵即刻打到5-1
之前無仲卡緊4-1

唔會

唔會 支線你打一次先會消失

四星前我覺得都係刷就夠

D級要15隻重復先覺醒到
其他係越低級越易升，咁先平行下啲低級
呢隻game反轉嚟

好邪惡

4-3先有紫

成件事順晒 人人討論緊點過5 你仲卡4

屌

真，宜家已經講緊過5-4/5-5

又唔會益支拿
當支持

抽下抽下差隻命運補叫齊隊
莜 無名 莉拉

你地會唔會用補師? 新手岩岩玩有隻A 既補師,唸緊升唔升好

打材料要兩種屬既補同坦...唔係一禁唔過唔到

無補師好難推圖

係咪熱練+光明+筱+萊茵最好

HKers 有一個位

用哂十次體，係咪有得買體力券？

暫時睇係

無啦 諗多左

光明用落推圖好似冇咩力
你遠攻可以試下其餘個2隻睇下效果

google點綁mail..仲未搵到..

咁光明幾時先岩用睇頭頁見到話勁就升左先

睇技似打BOSS用
後期唔知啦
而家我寧願用隻A角輸出都唔落佢

鑽抽最少b，cd角得每日送5+1

合？

點算 推唔到上17層 只係合到武器

個人覺得所有雙技打範圍都唔會太差

抽到佢
好唔好用🤔

係仲要兩件

最高級可以強18lv

18lv要玩到幾時

佢又唔係控
輸出幾多我睇數據渣
我拎隻A級朴主任輸出仲高過A+既光明

係 試過8次先出想要個把

嘩屌 神裝 附魔附成點

卡緊5-1 係咪應該用防爆石升裝
但又想等到紫裝先用

無咁多神書

5ss

大家附魔見過各項數據最勁係幾多

攻／防 +25
迴避率 3%
傷害量 3%
生命 300

唔打哂咁多樣
利申未用過神級附魔
巴打補充

仲有冇公會有位收人

直推5-5 睇下仲推唔推到先

％我諗全都係3
其他攻防我諗都係30

今次活動抽唔抽好，定係儲起佢？ 一隻A+都冇，除左一開波送個隻

第一關都過唔到

齊左主角團 但係無補同仲未過2-5

無課既話唔好亂抽啦
建議都係刷一刷首抽
個UP無乜感

隻讀心game黎 主ac想要重複a+坦就中熱練
副ac有熱練就中返隻坦 屌

好坦難求

我意思係 UP左果隻坦 諗住儲定覺醒用
宜加唔洗諗鳥

依D all in or nothing 無1萬鑽都唔洗搏
你歐洲人另計

pvp打到150幾已經好滿意
唯有同自己講前面果d全部4 ss

中重覆中到絕望，已經六隻重覆

抽唔到近戰攻擊角，熱練/金秘/竹槍 一隻都唔俾我

水副本封鳩哂我D角 諗住雙坦雙補磨但又限時 佢老味

QUOTE錯

而家濃湯 金秘書 加隻補
想練多隻PVP遠攻 大家覺得應該加邊隻
有暴風雨 雅勒梅絲 巧克比比
想抽暗黑但 抽多2萬抽歪哂

剛好150
覺醒一隻都覺得遙不可及
前面班金主究其課幾多

巧克比比漫畫入面好型

隻驚唔知

有無喬？

Allin 之後重刷

多謝課長令我地有game玩

有d衝動想課埋個600蚊包衝埋4ss

有就唔洗諗啦

喬係我PVP最L憎見到

留石，唔好格硬升，3近戰頂住先

咁誇張 表示我呢個段位好少見到喬

暴風雨同梅絲我都有，但S only,
暴風雨就高傷害d 梅絲就大技易發動好多
感覺應該梅絲好d? 你有金秘，佢仲可以幫全隊谷傷害

其實呢隻幾好用，有輸出有控
但傷害應該唔夠金秘同竹槍 個d黎
想要竹槍/金秘呀dllm

抽！右上角見你好多石

唔抽啦..又唔係有up

呢個真，刷首抽雙A+好過
利申:玩到3-5重刷

衝啦 衝埋入top50

打到4:4
有冇公會收留？

唔會啦 頭100都無乜可能
慢慢打算鳥 反正後面好似暫時都未有咩內容咁

呢隻我覺重點係佢有埋控場，同埋大技65mp，暫時用落pve, pvp都唔錯..

其實有時推唔到／打王有時打唔贏都會換下組合試下

依隻起手ok ?
定係一定要懶人包推薦個幾隻？

有D卡關感覺
齊哂4LV裝 又4隻已經S哂
卡左起5-1關
得4隻S~ 材料關好多限制 好多到打唔到去IV關 想合稀有都合唔到
空中花園32更加收皮 限杖+劍

而家一係抽多隻A+
一係等買升等石升SS

其實唔洗強求隊伍 一隻一隻咁升先
之後等新角

其實卡5-1 到5-4係正常
大家都停左係度
如果唔課 慢慢磨啦

空中花園用次數輾過啦
我32打左22次
33、34都係一次過

竹槍/金秘 ，唔課就補師 起手

隻GAME先開左幾日 慢慢玩啦

其實佢關卡設計根本就迫你要有2隻唔同既坦同2隻補師

真

我5-1 到5-3 用雙補 一坦 金秘黎過

有無經常圍爐既3lv會要人 36萬戰 常上線
如有講聲我退會 呢個街會無人圍爐

有冇公會仲收人 20萬戰力

我有雙補呀
但隻莜又唔係好坦得起
隻莉拉又唔係好輸出得起

過左30關抽完隻莉拉後
好似迷失左方向咁
不過都係出左4日定5日 慢慢玩
希望佢出多D新野

same

佢圍爐個度好多ON9
成日要重登先見到人開左爐
又要重登先見到一開GAME左邊個寶箱

我直頭圍唔到人地個爐

過左5-4 可以刷5級紫裝衫

過左5-5啦

隻game有冇得備份？

4-1之前 邊關有皮帽打

睇呢個post覺得隻game出咗好耐咁

唔知佢公會戰係咩玩法

有啲支線有，但打完一次冇就冇

係咪得我用喬+修武有冇同好

有無坦&補數值望下，我唔知坦唔夠力定補唔夠力

整完個III頭盔即刻過到4-4，整九次先整到一個

到底隻驚有冇A＋ 刷咗成個晏就

咁癲....你an 定ios

最上級鏈

正

點解咁快整到

名譽商店買啫
得22萬戰冇補師啱啱上咗金，守唔守到呢

好想要
咩數值，神附魔埋啦

on9 game,18000 石未出a+

18000石

岩岩出幾日都咁搏

悠籬轉金童好啲

我早兩日都係 禮包1萬5鑽咩都唔出
反而送既劵出（唔係必出a+)
岩岩過完34定35 關送4張 出佐隻海力

我谷到隻暗黑上500攻 算唔算高
拋磚引玉

18000石其實都係60抽

算 但個人認為覺得唔值...好快就合到5級魔杖 而家都無晒金幣 希望佢出重置 可以洗角

算，用埋紫飾品+傷+110攻好爽

我覺得唔要送既坦
上臨 會有另一番體驗

無角過唔到水本，兩隻法師卡左裝

雙坦其實好難搞 5-4後開始見到有補師 唔夠力會過唔到

之前竹槍比人話係垃圾

依家上左位未？

啱啱30天空抽到
同濃湯組同隊了

我無坦

暗黑 濃湯 竹槍同屬隊
差隻羊男

30層出濃湯，不過都好彩冇重複

水關無角色比我過

有無公會缺人

刷左幾次 咁樣起手得唔得

同問

雙A+

刷幾次就有

刷左5次

皮甲角好煩，近戰同遠程兩款附魔要唔同，有3隻角著皮甲但係得2套裝

咪係

手痕6抽
又中多隻熱練

6抽就中 你想點

係咪可以開局

我會俾6分

刷咗幾個鐘先第一隻a+

想問下，21層唔比用大劍
我過唔到，有無人幫下我
無左隻坦，金秘書 + 2補都頂唔到

暫時應該升埋隻暗黑先，好似好用過金童

信我，我貨左6xx SS包
無坦一樣卡第四章

囉券扔死佢

想轉陣又用晒啲升級石 好迷惘
經驗 唔係課長真係唔好衝動上ss

刷左兩日都未有雙A+起手

開得啦 仲要同屬

課隻萊茵
睇下中唔中臨/A+坦
最好濃湯 都係光屬

祝你之後A+劵抽好野

小薯首抽建議

A有神坦臨 如果無坦但有臨可以+1分

無課:
雙A+ :
10分: T1 輸出 (雙技打全體) + 一隻t1 坦／補
9.5分: 雙T1 輸出/ t2輸出+ 補
8.5分： 1坦1補
(無課唔建議用喬 推圖相對比較慢)

單a+:
8分： T1輸出 (巴打們首推金秘書)
7.5分： T1 補+ A英雙技輸出／ T1坦: （濃湯寶）
其他都唔建議了

有課：
會課既 如果淨係想簡單過關
建議 臨+是但一隻t1輸出 就開
因為課50usd 有紅色t1補 其他可以睇返上面

有錯／大家覺得唔岩既隨便改 希望幫到大家

利申. 有兩個ac 既經驗

係咪有無名？ 試下無名 雙補 金秘書

其實真係唔洗雙A+
佢日抽同啲劵都比得多
真係追求既係簡單啲
紅隊就抽臨加隻a+打手 再課350拎補
唔課玩藍隊 金秀+隻A打手 都好夠做
我課送既鑽都唔出A+ 免抽反而出

個漫畫又幾好睇

睇左個開頭，熱練正仆街

我都係咁玩 推圖好順 你差濃湯

佢都仲有好多好角色未出

全服第一 全999能力
好似GTA用金手指咁
再仆街啲都有
個Lv3 巧克力排骨好搞笑
個名show頭頂

你個重點係濃湯

自推下

雙A+ 超難刷 咁樣開得未

呢隻推圖唔勁

可以加post頭

咁我起手先
希望中到好嘢
咁洗唔洗一有鑽就抽

極限了

Pvp角
建議刷推圖角起手
睇上面巴打推介
睇你有無課去刷
因為課金都抽唔到
首刷既A+可能係陪你一世既A+

其實我都係1隻金秘起手算，3-5送1張A+，30層同14日都送1張，唔夠喉咪課300蚊買隻補囉，課唔課只係時間嘅分別，唔想課又想快又想齊就靠你自己了

卡關2-4 抽唔抽好

你得6抽 唔好覺得好多 抽唔抽分別唔大

唔好 差隻補

得隻B海拉 放唔放入隊好

放住先 好快會頂唔順課50美要隻萊茵

中肯

襯無人打自己 cap左圖留念 應該之後都入唔返
除非課埋個升等石/ 聽日好彩整到5lv弓

幾好幾好

其實坦大家覺得邊隻最硬

你真係好愛臨

各有各特色 但齋講坦就濃湯

自從換左用佢 直推一章就一直用佢了
宜加希望快d抽多隻 坦度差好遠反而小號抽到

Finally

有冇工會收
同埋點砌陣好 暫時用緊梅杜莎補 諗緊課50美

依加推到5-1

金秘 熱練 農湯 嘴開 然後等A+補

臨減傷應該係全驚最高
但2技無坦效 如果唔係就第一了

Marvel甲

無湯，無臨，無 無名
好傷心

好撚煩 次次都係轉裝打副本 但PVP又比人打

同求公會

其實多唔多人無公會
否則... 不如開一個新

無事的 慢慢黎 你每打輸一次佢都會減弱1％
時間問題 唔好咁sad

支持～

我都求公會

歐撚到，正過中A+

見到巴打咁，隻手即刻唔痕
利申有萬5鑽慢慢洗

嘩 勁歐

藍4lv武沖到加12..用左幾多防爆and錢

我認錯唔應該話佢垃圾

上到10先用防爆 防爆fail左4野 10lv前好運一野6上10

雙A+直接開啦，唔洗問

真係有A+up咩

盡力了

開得嗎？

求po主置頂／快d推爆呢個po

多1% 都係得3% 你33抽咗未

睇你要求高唔高唔高就開得

咩叫33抽

堅
好撚後悔

唔得，要4A+

好用?

未過33抽都唔係低過3%

仲以為你講首抽可以有33抽

我覺得
單A+濃湯 係單A+入面最高分，有一隻以後唔洗換坦

同意

有33抽D人刷4 a+了

好撚靚wo

大神 好紫
肯定好射得

比我就唔捨得係4lv裝用防爆

歐既咩up都唔使照中A+
非既咩up連A都唔使中

靚撚到傻，50USD都省返啦

點解擺7.5係因為代替品既問題
如果單a+ 玩濃湯 後面出唔到 t1 輸出 我覺得推圖都幾難

但如果有t1 輸出 無濃湯 都有天生坦可以頂到

但如果大家都覺得濃湯係單a+ t0 我下個post 可以改返

對面場上有三隻
招二技可以無限放咁滯
SS被動二技仲要全體加攻

呢個真，你打材料同天氣好明顯
你需要起碼有兩隊人

分享少少紫裝

A+ list
坦：
T1 濃湯 T2 海力
推圖：
T1 金秘書 竹槍 T1.5 暗黑 金童 無名 康斯坦特
補：
T1 萊茵 韓秀雅 T1.5 羊男(因為男角)

完全唔夠升等石用

我明呀你個原因，但長線黎講我覺得T0坦重要d

利申首抽濃湯單A+, 199禮包中金祕
兩隻都齊左

用鑽買料 咁多料整

點解可以咁多料合

咁我今晚刷個雙a+出黎先

玩左日，14lv想搵公會

啱啱一般又抽多左一隻

用鑽買料再刷材料副

巴打 咁歐無好結果

宜加先睇到果隻係補黎
去馬啦唔好再曬啦曬死左啦

原來竹槍T1。。。咁我四隻都T1無悔了

刷左20幾次
a都唔見一隻

屌呀！！！！！！

俾多少少耐性 好快有

康斯坦特 而家刷到？

我個人認為 因為佢1技出完上流血buff
再開大技會加傷 爆發力高

我掉返轉
唔計課果隻 一隻係個list到既都冇

又好似無 我睇晒圖鑑啲角黎分析
無得抽就刪左佢

支持

好歐！歐過雙A+開局

尋日話佢同金祕應該差唔多冇人信

我用緊竹槍

講緊推圖list?

感覺上好似無名勁點 ..

以推圖黎講 2得差唔多
但計埋pvp 金秘書就優勝

無名基值比竹槍低
而且被動技以保命多
竹槍係加傷居多
所以輸出推圖應該竹槍較大輸出

推圖 打塔都係用無名 2 隻比暫時資源都係無名優先

巧克力皮皮T1

我都有佢...真心竹槍好高輸出 我都係靠佢推到5-1

唔記得打跌咗落銀

似係PVP向

差10分唔知有結算呢樣野 頂

唔係11點先結咩？

想問下臨同莜蘿係咪同武器？

Server時間

係

竹槍一直係我主力

其實係無第隻用

我又係咁

屌
以為佢11點結
原來提早一個鐘結
11點出結果

等緊坦up all in

課左幾千

全部T1都抽唔到....

仲要唔知 on99升晒上+2+3

係唔係錯晒

申請左standwithhk
Marsng

影一影個陣黎睇下

你有錢咩都得啦
我都係抽幾萬鑽都係抽埋D廢野

我有得揀最慘係抽左2次 都係輸出

又串我

海力+2 暗黑+4 其他+0+1

用緊海力 熱練 暗黑 來因推圖

HKers會員記得點營火呀

終於得左啦 可以玩啦

屌 我都係 竹槍+1

求公會收留

無名 S
竹槍 冇升過

我係得喬 仲要係好死唔死重複左佢
咁就強化左佢黎推圖 就玩到宜加到係用佢

我都差唔多3千啦 想抽隻暗黑都抽唔倒

我700分

課長你升+2,+3果陣記住睇一睇覺醒要咩石，果d keep住
個陣都幾好呀，係偏門少少姐

300$非洲玩家
已經3重覆

大家有無貨雙倍貢個7日包
勁仆街，人地月卡黎
佢咁計法，係2百幾蚊一個月

就係用晒.... 無留。又無得重置。一世都唔使覺醒

呢個包唔係好抵bor

月卡係暗黑的富三代禮包 $68?

有冇人開公會
冇人開我就開 叫 我愛臨

咁男豬同光明呢
明明第一頁係推介

點解熱練唔係T1

點解無名唔係t1

點解巧克力皮皮唔係a+

其實隻驚開左幾日
變得真係好快

巴打都係出黎參考下
我覺得無課微課總之有齊坦攻補
然後好好咁搞裝備
都推到圖 PVP上到200-300

暫時唔洗太執著邊一隻A+

點解唔講下喬

因為唔是雙技打群體 同埋定位係副坦／副手
輸出無果兩隻t1咁高 好似係

兩招技勁到pk
人

雙技aoe喎

正解，到時出討伐/攻城/EGO條list又變嫁啦
或者出新限 (紅心打手etc)
拿拿臨刷兩隻A+開波玩啦

有群體瞬間轉移，勁到仆街

放置驚
一日一風向 出個池又唔同哂

無人推薦用修武啦
我靠佢打到PVP150同5-4
有愛就得

跟住就打塔刷裝

就係差隻坦依家

反而好多配塔就真

我用帶肯入pvp 50名內

CHING講緊漫畫Bor

求劇透比700點力量熱練果個阿伯係咪屁孩個爺爺黎?

我完全唔知要升咩人上Ss...

一升錯無重生

要等8個鐘後先可以入公會

無名3招被動有2招係加閃
竹槍／金秘好似全部都係加攻 好似係

修武

剩係打合武器果五關已經要兩到三套陣

火關我死梗最重要2隻封哂

莉拉T1 1技減傷加閃
2技暈 被動無隊攻
點解無人討論

我無左隻奶
A級奶又唔夠多奶 頂

係大家都有會 定係唔鐘意個名

封坦同輸出

其實睇你玩pvp定推圖
A個隻朴主任同莉拉用相同武
同lv同grape之下隻a仲高攻過莉拉
攻擊距離又遠d 招普通技仲要高攻範圍技
推圖就用a個隻 pvp用返莉拉

其實好多人都有會了, 但你個名.... 真係唔太鍾意
我都諗緊改咩名好

一野課落去 結果！！

媽 我得左啦

未睇到

齊章啦你

個A+ list 我個人推薦
其他無提唔係廢 只係少人有用後感
你裝勁都係勁A+
暫時隻驚0攻略 大家交流都會慢慢有心得
依個list比0玩咩都唔理先完美刷首抽既巴打參考

我都係講下笑
其實咩名都冇所謂 或者有人開左同我講聲

其實好似無邊隻a+係特別廢

Exactly 同我個陣一樣

課邊個價錢？

玩哂啦 隻隻都勁

我想問光明同黑暗同隊會唔會好怪
抽極都抽唔到奶..得依2隻法師

認同

兄弟丼

差不多時間又到左每日3抽既時候

開左個公會, 可能硬膠, 但就係想咁
"香港人,黎明總會來"

雙坦雙輸出... 奶有既！冇愛囉

真係唔好寄望 光明
我好後悔升左佢上S, 浪費我60石

歐洲人仲有一般抽

我仲岩岩升左上s

唔夠快添... 加油, brother

search唔到...

有人Seach到入左喎

可能係全字型"，"

申左 要就咁search 香港人lol

我升左上SS

送幣都送幾多 係咪應該all in d 鏈戒呢 好難忍

建議大家快d打曬10場先呢段時間易d贏 好似係

我都係 有兩隻升完ss好後悔 大拿拿440

唔知會唔會好人咁出還完卡呢

我只升左隻 金秘, 我估無死
之後有石都唔敢再升人

110攻算唔算新紀錄

命中有少少可惜 好似係

中級

申咗

Accept左

免抽又中

好似分別不大

食屎....
連續兩日

課358 果個 本身想拎隻奶媽

可憐窮人

又要搵人開新POST